飛蛾山係咪有行山撚跌咗落山？

就快12點仲有兩部直升機係到照田雞，吵到扑街咁

好撚嘈呀

公屋仔

係牛頭角都聽到 ...

走左

屌你老母5P狗又唔係住半山好撚威？

吵你老母
扑你老母